香港貧窮問題 樓奴 ( 2010 Now財經新聞)

個地產細佬買到幾棟樓都唔分少少比阿哥